唔明唔笑個學生妹抵死既人係咩心態

咁撚抵死 自己衝出去死
都唔笑得??

冇成本，又有野笑，點解唔笑?
班盲反好撚多士
係咪怕自己第時死左冇人笑?
積你地老母口德呀
連登仔洗撚比面你地?

唔係唔笑得
自己笑完味算尻數
開po問抵唔抵笑 抵唔抵死我就真係唔明
抵又點唔抵又點

班人唔比人笑呀嘛
多多事幹呀嘛
明撚明就係要笑，又要多多聲氣
唔屌唔得